如果阿媽唔係我阿媽

如果阿媽唔係我阿媽，仲要後生多20年，我會追我阿媽唔係講笑，我覺得自己阿媽真係完美嘅女性
煮飯煲湯唔洗講，冇其他野係比得上，款式眾多，又識整甜品糖水，仲要煮到好撚好食
會輪流同我洗衫煮飯做家務，唔會逼灑我做，有時知我返工攰做埋我個份（佢都要返工）
我比家用佢，佢會問返我夠唔夠錢洗，自己唔夠錢可以唔洗比佢，不過我都會比佢
性格溫和有禮，識得同人溝通，識得將心比己，有時覺得佢仲好人過頭添
最重要係相處舒服，完全冇港女屬性
而家香港真係搵唔到一個同我阿媽性格內涵同等級嘅女仔
阿媽我愛你

Cls

戀母情結

BTW 後生20年都大你一個圈

後生20年已經細過我 sorry

你呀媽到底幾歲開始俾你老豆中出

點知 咁你又會唔會知你呀媽幾歲開始啊